[世紀絕症]指甲倒刺有冇解決辦法?

邊位越剪越入啦

唔通要原隻指甲抆出黎再生過先解決到

What is it